【校園血案】美大學內駕車撞人再落車揮刀 索馬里裔學生傷11人被擊斃

美國俄亥俄州立大學周一早上發生襲擊事件，11人受傷，一名疑兇被警員擊斃。疑兇是俄亥俄州立大學一名18歲學生。全國廣播公司則指疑兇是索馬里難民，已取得美國永久居留權。警方調查這是否恐怖襲擊，聯邦調查局介入調查。
警方指兇徒阿爾坦（Abdul Razak Ali Artan）駕車蓄意撞向行人，之後下車用刀襲擊人。醫院表示，11名傷者中1人危殆。他們是中刀受傷或被車撞傷。
大學官方當地早上約10時在Twitter向學生發推文，聲稱有槍手在校園出沒，呼籲學生「逃跑、躲藏、戰鬥」。許多學生接到警告後反鎖自己在課室。
大學在發出警告一個多小時後宣佈校園恢復安全，解除警告，但取消周一餘下課堂。
美聯社／美國廣播公司／法新社

垃圾人種

大學官方當地早上約10時在Twitter向學生發推文，聲稱有槍手在校園出沒，呼籲學生「逃跑、躲藏、戰鬥」

叫d學生戰鬥

其實係叫佢地走,如果走唔到就躲藏,躲藏唔到就打.

原來又係新移民